# REPERTOIREmodifrequest

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**keyid** | **str** | Clé API | 
**repertoire_edit** | **str** | action à réaliser, \&quot;add\&quot; pour l&#39;ajout de numéros, \&quot;del\&quot; pour la suppression de numéros | 
**repertoire_id** | **str** | repertoireId du répertoire cible | 
**num** | **list[str]** | liste des numéros des téléphone à ajouter ou supprimer | 
**champ1** | **list[str]** | Noms des contact | [optional] 
**champ2** | **list[str]** | Champs A des contacts | [optional] 
**champ3** | **list[str]** | Champs B des contacts | [optional] 
**champ4** | **list[str]** | Champs C des contacts | [optional] 
**champ5** | **list[str]** | Champs D des contacts | [optional] 
**champ6** | **list[str]** | Champs E des contacts | [optional] 
**champ7** | **list[str]** | Champs F des contacts | [optional] 
**champ8** | **list[str]** | Champs G des contacts | [optional] 
**champ9** | **list[str]** | Champs H des contacts | [optional] 
**champ10** | **list[str]** | Champs I des contacts | [optional] 
**champ11** | **list[str]** | Champs J des contacts | [optional] 
**champ12** | **list[str]** | Champs K des contacts | [optional] 
**champ13** | **list[str]** | Champs L des contacts | [optional] 
**champ14** | **list[str]** | Champs M des contacts | [optional] 
**champ15** | **list[str]** | Champs N des contacts | [optional] 
**champ16** | **list[str]** | Champs O des contacts | [optional] 
**champ17** | **list[str]** | Champs P des contacts | [optional] 
**champ18** | **list[str]** | Champs Q des contacts | [optional] 
**champ19** | **list[str]** | Champs R des contacts | [optional] 
**champ20** | **list[str]** | Champs S des contacts | [optional] 
**champ21** | **list[str]** | Champs T des contacts | [optional] 
**champ22** | **list[str]** | Champs U des contacts | [optional] 
**champ23** | **list[str]** | Champs V des contacts | [optional] 
**champ24** | **list[str]** | Champs W des contacts | [optional] 
**champ25** | **list[str]** | Champs X des contacts | [optional] 
**champ26** | **list[str]** | Champs Y des contacts | [optional] 
**champ27** | **list[str]** | Champs Z des contacts | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)


